HKBN sales請入

我用緊HKBN，想介紹我女朋友用HKBN，有無優惠Plan?

Please add TG : zzjaj

樓主做咩唔自己推薦你條女用? 佢5月玩過個推薦人用, 咁你有$500 回贈+ $150 鴻福堂券, 你條女就有$200 回贈+ $150 鴻福堂券, 介紹得愈多拎到既回贈就愈多, 介紹到2個人用除左個回贈 你仲有額外多$500 現金, 推到5個人就有$5000, 勁fat, 不過要快手~